亂世中的靜土—求神、問道(2)

大家加油!

推

Gay巴

LM

lm

一直有追post
希望基巴煙巴新巴仲有各位手足一切安好

WeAreGay

gay gay

Gay巴黑警幾時死

1分鐘唔到...我有無頭30

Gay巴!

冇追到呢個post係黎做咩嫁？

求問點樣會唔小心破到佢地嘅陣破晒？

見到noti即刻
gay巴

gaygay小deedee

想問gay巴黑警幾時死

gay ba😭😭😭😭😭

Lm

可唔可以預測下年尾成場革命嘅走勢

失左綜咁耐

即係可以問運程？

可以,不過遲d先講

留名

Gay巴開post勁多人入左黎
睇黎大家都follow左你

基B 開post 大家回得好快 記得不推文

咁多po
追唔切呀

係咪有咩啟示？？？

班黑警幾時被清算呀

想問下有冇啲關於11月2號出維園嘅建議可以保自身安全？

原來已經1001左

加油

淨係留名都用咗成個po 1/10
巧難玩呀頂

新po超多人

係咪應該不推文？

Gay巴fans club

Gay巴
大家記得不推文回覆呀

gay巴，幾時一齊去行山

重光後先問
依家全部真香港人嘅運程都唔好

粉絲LM

你開就特別多人睇
留名等睇有狗入

這個po是給大家討論，未來會有更多方向

我要行山

可以討論返白虎山 蓄洪池未

一直mon po

可以，但我更希望你可以先好好休息。。

基巴開po 果然會有已block嘅人入嚟

重光後行完山 落lkf

點解

邊個

個post日日啲topic 都好跳脫 ，可以一日轉幾次

可唔可以指引下 引導我地向一個方向討論落去

有咩

Hey gay

hi gayb

我block錯人？？

有 (1) 咩

係囉係囉

未來會。。

可以問個人？

開左一陣啫 遲下可能有呢

前幾日返過大陸, 大陸D地鐵站, 中途站個境好似個夢

一直追到重光

煙巴在？

高鐵站先岩

好似有一個

咁勇仲返去

可以，但我可能明天才可以回復，現在要忙了

Tg?

fans報到

應該同你講嘅係同一個
無老鼠咁明顯但都雙面人傾向

Anyway我個人對呢D立場嘅嘢比較非黑即白

大陸既高鐵站停車站都係咁既樣, 地有石, 有大量柱,偏低, 仲有大陸既高鐵成條路則面都係好多雜草,農田, 原全係可以就咁行入去

唔同香港會有石屎牆隔住條路軌

先拉一下,費事比人追擊

貼返BAM圖巴懶人包俾大家溫故知新

懶人包如下

##以下為GTA圖類##
1. 右上月亮 指月亮週期，同對家行動時間有關
2. 地底空間是法事主軸

##以上為GTA圖類##

##以下為陳小姐案類##
1. 白衣人為共犯之一
2. 由被捉到死亡時間差距不大
3. 被女女女後被抽魂，引致cctv見到佢迷迷糊糊
4. 自行走入海
5. 無cctv影到佢點死
6. 閩 (煙巴提供，新巴重提)
##以上為陳小姐案類##

以下為地下事情類
1. 地鐵非市民用既站係存在而且被對家使用
2. 石仔嶺 古洞站停過屍
3. 對方以人作法事材料(包括兩種，應各位要求唔提字)
4. 涉事地點包括(新屋嶺，太子站，香園圍，白虎山，蓄水池, 路線要爬文再整合)
5. 對方會挑選適用既人(新巴估八字極陰)。所以捉大量人再挑選。
6. 日間去唔會睇到野，晚間去基巴無信心你出得返黎
以上為地下事情類

##以下為未來類##

1.入冬後有轉機
2. 煽，引蛇出洞(新巴，基巴)
3. 外力下對抗蛇既一部分(軍營)(早前西方既卦, 5位巴打提過)
4. 已方重傷 (煙，新)

暫未知：能否踢走蛇主

5. 2020入秋人禍潮再臨 (新)
6. 十年內(2029前)某國收皮 (新)
7. 2041 世界第三次標誌性大事(按煙巴提議唔兜口兜面提)
8. 木亥之禍 (煙)

[7到9之間： 推背圖44，九國春] (待查證邊位巴打有講)

9. 2041後，香港死得人多(病) (新巴)

暫未知： 是否木亥之禍引致的身體問題

##以上為未來類##

以下為未整合
1. 韓義士張圖入面未確定是否韓寶生，但圖中人己過身
2. 太子站外哭訴既女人己過身

以上為未整合

另加重點
1. 將有「曹」姓人類影響大局 （煙）
2. 可研究以下地方：軍營、冰廠 （新）
3. 立冬後有大事 -11月9/10日（新）
4. 將有政府高層變動 （唔記得邊個巴講）
5. 今個星期會有好好好好消息 （煙）

如有錯漏，敬請指正

基巴

佢話帶我行山

不推文回覆

go away

月巴放低左舊野味

求神、問道
有咁難明咩

CD-ROM表示追咗好耐終於追到live

同問

係留tg 有問題啫

安全？

收埋咗 聯絡唔上失物組

唔建議呢個post 度傾。

簡單一問 蛇䙩有冇用

歸家了 正宵夜中

安全放學

我知 j字頭

梳...我係覺得一係唔出聲，一出聲就諗自己唔係呢個post想做嘅嘢啫

Btw...問開就會馬拉松咁

原諒我潔癖，不喜勿插

咁白嘅你

gay巴唔好開個頭答自身啦！
我知你地好好人。
1. 我地宜家1001好易爆
2. 一問自身的人湧出黎洗版，睇唔到重要野
3. 我怕煙新巴答太多又。。。

無錯

好耐冇見想潔能 撚胎撚

Agger

都係小粉絲開safe d

I know la

不推文

有聲

你哋傾得太快
我仲追緊3日前啲po

同上 ，唔贊成再問自身

On

證明你生活好充實
唔係我呢D廢H

No tg

留番煲底相見先再問啦各位

唔好 日日都好攰好chur

煲底開檔

提醒後人

點樣呃？

林柒狗呢排點？ 佢都有上山

前景正面嗎
lm

果個汪汪唔入來既 姓林果個

掛住玩牧場物語咋

點俾人呃到千六蚊

唔提就係好事
望都唔好望佢主動提點你

啱呀

裝鐘仔？

Kk

家了

巴打咁快要裝平安鐘

講笑

今晚 好多血...
有人中tg 碎片 半邊面都係血
阿婆腳又中彈又流哂血 又有人被棍打爆頭

LM
Hello

真係要小心d, 唔好亂俾人入，而家d黑警咁鍾意喬裝

係

我都讚成唔好問自身，自爆又浪費煙巴gay巴精神。大家乖啦，集中討論黎緊香港點行落去lalala

追過上次個po. 後話有冇懶人包 ？

原來開左新post

我慣咗追post 冇辦法專心溫書

提埋屋企人呀
就算超級和理非都要小心提防

前幾日屋企人係屋企沙發瞓瞓下聽到有人托門鎖粒的 有鎖好 所以開唔到 仲聽到門外竊竊私語 諗起都驚

到底有幾多個po要追返

你成日都留 好好笑

笑咗 龍心出現咗

可能有用呢

好 扯得太遠

可能你本身發惡夢搞到無精神又驚就load唔到要提防，下次小心啦，有無俾佢地抄左個人資料個d,或者映相？

1600 十年

雖然我冇舉手排。。

而家呢啲無警時份 大家要更加小心

係，好多影到流血

希望有用啦，千6唔算多，見過有個過百

係咪我

手法係下年你個濾水器已經停產喇，一係就加錢換濾水器，一係就唔保啦之類啦，但應該可以自行買濾芯既

lm 由燒烤場追到而家
btw 11.2有咩提示或者預測???

咁恐怖⋯⋯出入要留意下

Reference:
月巴，2019，<亂世中.....問道> ，第xxx頁。

冇人民就冇政府，政府係原生社會嘅本意係咩？ 從來都應該係政府驚人民 而唔應該係人民驚政府

支共喎？佢一直都話自己代表14億人，點會自己驚自己

無咩幾多個人明

明就唔會咁

月巴

港豬你估浪得虛名呀

年尾小心家門 班賊會有機可乘

以我所認識，Netvigator 係唔會有服務調查，因為Netvigator 本身都無服務可言，除非係net one先會好些少，n年前朋友做過

住咗三十年都未試過咁
唔排除有人想借無警時份做嘢

我覺得似係同大陸 同埋政府講 夠膽郁狗隊 佢地就殺市民

真係大家都要小心

我良好市民嚟㗎
淨係識匿喺屋企打機咋

push

其實我覺得好多嘢你諗返去一開頭乜都冇嘅siutaion 就可以搵到個better answer

不是 個樣嘢放係身係有risks的

一樣睇法 都係應該要企唔同角度睇 唔應該只企第三者視覺

月巴點樣啊

安全安全

有啊

煽=用今晚既事煽動外國介入？

我反而好厭棄香港既，設計好奇怪

IAmNotGay

煙巴

姐姐你啱唔啱

佢成打老婆

咁要睇吓邊個好打啲

終於返到屋企
回家路上 岩岩好追晒post

我覺得煽係指我哋呢邊
煽動我哋去錯方向？

唔係打老婆 一打 一打 12個果一打

我都記得係曹

佢老婆識法術

係曹

幻想緊gay巴虐打老婆

好似新巴咁請槍做啦

睇錯
跟年齡排位 愈老愈前

喊死我，又打中眼

絲打好可愛

我很愛我的老婆 我的老婆也很愛我

大家都好執著月巴句嘢

好無力

我才不會

我很愛我的老婆們 我的老婆們也很愛我

我話我agree啊，如果咁做可以保護到身邊既人的話

柒咗添

有時唔到你選擇，遇到好grpmate
係運氣嚟

老婆們會幫你生幾多個小朋友，繼承你嘅法術？

你岩喎

you are not lonely,我前排都差d被呃錢

我係佢契仔

哥哥我比你小

GAY巴可否教我修道?
一直都有興趣想了解更多但又無從入手
試過上網搵但都係廢話 見到有堂上又怕佢呃人而且又貴

咁做你契哥 契弟

我認同啊

咁都有得抽

過嚟姐姐抱抱

可以教你醫術，法科就要看你覺唔

我又要

下年都唔見左影

+3定+4吖唔該

報名報名

學法科係咪唔一定要開眼？

咁你都好d 醒覺到
我成晚就諗點樣可以退錢
諗到個人渾渾噩噩 岩岩照鏡仲俾自己個樣嚇親

好大膽 我寧願做一世麻瓜

我個朋友仔都放棄咗呢個夢想，之前一直都想

自學學法術學不到甚麼的...

我係又驚又好奇type

我以前有個同學仔早就被篤，都係要考狗，好彩無單獨約去街啫

我都係 好想知道世界嘅另一面 但驚鬼怪野

其實今晚咁大件事，我們有咩可以做？
Btw圖巴冇上水好耐

你哋上完堂 開po分享吓

基弟弟有四個老婆的

其實今晚真係好誇張 好多血....
班狗自從太子站起完果個好似壇既野就開始顛狗症發作

我反而想探討一下 點解白警會為咗一份工而放棄自己嘅理念、良知。 因為我覺得如果連自己嘅理念都唔可以堅持到 咁佢嘅人生都幾糟糕下 有人話係因為我未出來呢個社會 但我深信我將來寧願做死窮L 都唔會違背自己理念

我淆底 開眼個d 唔好搞我 交俾月巴跟進

但我差d被呃2萬幾蚊啊，你1600當破財擋災啦

係咯，我學家居風水算啦

我明呀

+1 好想知多啲

頭先有位巴話要響呢夠嘢度貼魚呀嘛，話花會旺火，從而旺狗

我都明，我幫你做啦

印度政府31日正式實施《查謨—喀什米爾重組法》，將部分中國領土劃入印行政管轄範
圍，大陸外交部發言人耿爽表示，「堅決反對」，印方這一做法是非法、無效的，不會改變有關地區在中國實際控制下的事實，不會產生任何效力，敦促印方切實尊重中方領土主權。

大鵬金翅鳥應該比蛇檬更好

估唔到

小心為上

全球抗共要開始了 大把國家睇中共唔順眼 個個出黎踩番腳

神助攻

好消息已經出現
再過埋11.2 好快守得雲開見月明

我好想學

er……我無見過法科人睇唔到鬼

又上熱門喇

非P嘅不推文呀

有人知什麼是靛藍/水晶小孩嗎

我睇唔到的

紅衣男孩就聽過

個袋莫名奇妙地出現咗一樣細細舊、有電池嘅物體

Push 比gay巴

wa diu

可以影張相比我睇睇？

唔係個樣嘢完全唔關電事 所以先莫名奇妙 拆咗佢電 聽日拎出去扔

師傅 tg我？
但其實我咁大個都睇/感應唔到啲好兄弟
我諗法科都與我冇緣

唔L係呀嘛

邊單呀請問~

咪tg

算啦，諗得多精神仲差，確實千6蚊一個濾水器都算合理！咁起碼你成年有乾淨水飲先

好唔舒服

似鏡頭？

咁我點搵gay師傅

有少少camera or laser pen頭 I don’t know what it is

電話後鏡花咗

好撚淆 gay巴快上水

New age 野黎

要唔要用錫紙包呀？

屌 你掉左佢 令你安心 點解唔掉呢

除咗電應該ok 但個問題係我啱啱先發現

即刻掉左佢啦 重問 正常都知啦

冇 只可以擰。 鏡頭花 近對焦唔到

咁細枝？

會唔會

月巴總是令到人好擔心⋯⋯⋯⋯
建議碎上，掉左佢

有少少懷疑係彈弓 用laser去aim。 不過點解冇laser出

921?

睇過 應該冇野 但無拉拉係你袋真係有d奇怪

直覺覺得關太子地鐵站起左舊野事
仲有想問班popo捉左個美國女人有無咩影響？

難d, 你有簽名，都試下打去同card center講人迫簽想cur card唔過數得唔得？機會都細，但可以試下

仲應唔應該出去？
出去應該要點行動？
如果唔係去搵對家用法科害命的證據，我地又有無可能用法科治對家，或者擋一擋？

其實都係
如果唔係他日溫水煮蛙咁
連反抗既機會都無

咁聽日先扔鬼咗佢

推到睇到

希望炒車 係彈弓鬆出來

基巴 你要睇住月巴呀

搵春牛圖無意又搵到呢個

今日班狗都可以係蘭桂坊發癲 真係做得condom

+1

有時候覺得平凡最好

其實中印一直都唔妥大家
只不過等緊幾時爆 但應該無咁快

有冇去過煙巴啲po 留言問佢

Sorry 圖巴

Hi

聲控圖巴？

Hi hi

LIHKG admin，你千祈唔好上訴，而家對家玩緊引蛇出洞，等你上訴就大清算LIHKG

無
淨係追哩堆post

ISIS武器來源曝光：43.5%嚟自中國！

點睇？

有咩暗示

核彈：
Cheung Yuk Hang
有晚響碼頭可以停車嘅地方俾3-4 人打完後拉上一架 黑色福士 Golf GTI 類似私家車
車牌 BU or BK 6243 or 6543

車主想同我地自首定著草呀🙂

用盡你既能力spread 出去

#C1 #張義士

source：
APS 異度空間資訊頻道 Channel

入面D人未死，求救緊，要救人

連登位手足，見到車牌，send去比蘋果日報，同外國領事館

唔係好大機會變霖霖case

新巴here？

霖霖19號大逃亡 ：

本身約左幾個朋友，但到6-8點左右，被狗跟同伏，之後左閃右避，曾經上過唐樓，但最後都被狗捉到

之後，狗係有叫過佢唔好再多事，霖霖係可以選擇收口，唔洗死，不過佢選擇咗企喺正義嗰邊要發聲

27號晚
霖霖同幾個男仔喺一個公園入面有個千秋架嘅地方煲緊煙

28號晚，7點28分
狗跟到上門，天水圍天瑞邨（比曬機會大家factcheck，有人肯查CCTV未，時間都比埋）

霖霖坐喺屋企入面，有個男仔朋友係屋，同霖霖講：我出去睇下，之後嘅嘢，我地整理緊，同埋要睇時機先出

#A1 #霖霖 #陳彥霖

source：
APS 異度空間資訊頻道 Channel

冇呀 佢講得啱姐

中共氣數幾時盡？

無事 煙巴

APS大家覺得信唔信得過?
個人唔係好信鬼神
不過得佢地有d concrete少少既料

起左之前班狗好似顛狗症發作咁

...一起身2X頁...

Kia Ora

大家早

早晨呀各位巴絲

屌那星

跟機

葵芳幅文宣算唔算，靚到呢

唔怪得下年話可能對外開戰啦

跟機
Btw終於追到live

笑死

終於live 到

我都想學。。

去一個遠d既地方
毁滅佢再掉左佢

早各位今朝d雲一粒粒

小心自己門口睇下有冇畀人畫到啲咩 暗號

我覺得係震懾式殺人，等d人唔敢出街，之前我睇台灣既明居正有講過

有人預言將來印度會食咗中國
seems 慢慢行動

其實外國 黑魔法好成行你睇啲戲都知啦
靈魂契約喎
呢個世界咩邪惡 方法都有

其實都唔係咩好事
女女女大國

屯門有人被斬死。。

甴近平

下
Source?

跟機攞FORM~~~

死人啲相支那01影到咁

完全係意料之外

難捱既日子快啲過

好消息咋...邊有得咁快完
中共點會咁容易放過香港

要有心理準備 未來仲難行

我覺得班狗係話緊俾政府聽 如果政府郁狗隊就攬炒
就係鏡頭前殺人

我呢個係希望咋

兵馬俑會唔會就係古代靈魂嘅器皿

我有追開post都知⋯有數字

去旅行諗住輕鬆下
但都係忍唔住追post，又連追個半post

係 好似整緊畫作咁想點

垃圾popo

2蚊跟機

inidgo child
係new age説法

Yahoo search到
有解釋

我上網睇左好多
世上無奇不用

gay boi 煙 boi
請問明天112 有冇提點?

我反而對西方有興趣，好想學識星盤占卜呢d

唔係掛

我知啦，聖經既撒旦

有無睇過中世紀文藝復興大量殺女巫既事

我都唔太感興趣，只想學正派既

呢個想法係合理，佢地做得太多閪野而自知，只係唔會認。
佢地亦知政府靠佢地打壓異己，於是索性用呢樣做籌碼，同港共bargain.
而根據歷史，共狗最看重政權，唔容許人作反，咁當然包括condom狗

呢次黑警有哂武器，真想睇發展成點。

有

堅學到野咩 成日覺得俾錢學法嘅都係無料

好慘d女人

係邊度睇？

google search大把啦

係咯，得唔得嫁

張相完全話俾你聽 佢地個心自大到一個點 覺得任何人都係錯 得佢地係岩 呢個係一個軍閥既心態

YouTube 有靈媒教content 自己的守護靈

Search Witch hunt 係美國比較出名係Salem Witch Trials
好撚痴線既獵巫行動

求link

冇左gear咪又係狗一隻

求link +1

有gear 殺人已經夠哂

西方大多都可以比錢去學就學到

係啊，之前以為個評論員講得太誇張，宜家睇翻好諷刺

我覺得一半一半

美國果個女仔會唔會變助攻呢

會唔會contact咗其他野？d鬼片都係咁中伏

CLS

但我相信做哩d野一定會有報應
違反天理

之前睇我已經覺得係事實 再加上講得出應該死左好多人
中共政權係鮮血政權黎
殺人建黨

我都覺哩下助攻黎

我覺得佢咁講出黎
就算完全真都會有變數...

睇下當知多樣野，記得好多年前有個英文網踢爆提出Indigo Child對夫婦其實是fake
早幾年有接觸本地NA人，當時都幾失望，好多是為錢/自我滿足，出書搞TALK吸引一班以為自己好獨特的中二病
我信這個宇宙有好多能量的，不過唔係他們咁樣

我覺得太科幻成件事
真係知左就算

求link x2

下 張好似信佛？傳謝以前基督教

New age 架佢地 再之前就唔知啦
信new age 所以之前單新聞話謝叫人唔好打疫苗，因為new age 會覺得自身力量康復好d

我都覺，怪怪的

我諗起外國有對素食者父母唔比個b食肉同其他野
搞到個b營養不良比人告

我都覺，所以我入都無入，話說之前單青衣既點樣

新世代只需要天地靈氣

我幾時轉左性

另外b站有中文翻譯

飛越來生緣 張繼聰
2012年11月14日
入行第七年，出碟出到第十張，張繼聰愈嚟愈神化，在新碟《 We Are The One》裏宣揚大愛，導人向善。

繼食素、研究宗教、 UFO和末世論、穿起長袍自稱來自 2013以後，最新沉迷的課題是簡稱 SRT（ Spiritual Response Therapy）的靈性重塑治療，號稱可以打坐出體、進入自己前世的肉身，也可以用靈擺和圖表作工具，幫別人查探前世治療今世身心不適。

張繼聰的「神話」，正是從那個尋死的晚上開始，有一把聲音告訴他要放下：「我開始嘗試放低，放棄一啲我原本好 care嘅嘢，突然間覺得好自在，個宇宙其實好靚好舒服。跟住，我開始睇好多書，研究一啲所謂 new age嘅文化，包括 UFO、外星生命、末日論仲有所有預言，跟住再開始學習 SRT，探討自己嘅前世同因果。睇番轉頭，俾人鬧係廢柴嗰段日子，就正正係我嘅菩提，令我成佛。嗰啲鬧我嘅人，前世都係朋友，我哋約好咗呢一世玩個咁嘅遊戲之嘛……唔係阿 Q精神，我真係咁覺得喎…

謝安琪就搵唔到，但之前疫苗單野傳得好勁佢都係

係真靈定先人嘅魂

兩者都有可能 人人唔同
但聽講好多講法 有人話每個人至少有兩個守護靈 有人話有啲人唔會有

以我所知 無人會無守護靈 唔肯定

Thank you so much

終於追到live LM

題外話 有冇人覺得所有回歸建築物都奇撚怪怪
Ps: 上水黎

自然療法 我覺得取其中庸之道
咁認真 有時就唔洗一病就睇醫生既，人本身都有復原能力 但又唔可以病到死都唔睇唔知你明唔明

不過我奇怪Asp寫到好似靛藍小孩一定係小朋友咁，記憶中就唔係，只係形容緊有d人類帶住上世既記憶，或者靈魂投胎之前就會知今世既任務， 令世界/自己更美好，有d似救世主既概念，大左都應該仍然有果種能力

利申：中學果陣八卦睇過New Age既野

周國賢/小克都係new age 「信徒」

gay兄 ,GTA圖有人解得岩未?

圖1成條jer 咁

光之美少女魔法棒棒

5粒釘

+2

比人捂左口...

咁樣無理由會係好消息掛

係咪好消息真係睇佢卜卦係卜咩

卜大局的話： 可能呢張圖係引子，會查到新嘢出嚟

煙巴個好消息係高官會有人士調動

可能係衫浮到岸邊有人放大影相啫

我覺得象素有d似大陸d劇照
希望炒車

google 無同類嘅相

原po係tko secret出來

唔多似衫，個口露齒，咬緊忽布，皮膚顏色正常，有類似眼鏡係下巴下面，沖上岸實無左

[member係喎....[/member]

集氣

我覺得係流料....

屌呀！！ 基煙新圖巴

我想問一下aps群組是什麼時候開的，有人知道嗎？

什麼事。。

831 後開

見到d衫

求炒車

我睇睇。。。

望炒車

咩新發現

試面APS有女手足圖

希望炒車

黑色衫女士 被捆綁 在岸邊發現 未fc

其實佢好似之前喺旺角被捕嘅女仔唔太記得邊日但係佢講唔到自己個名 比popo㩒住地下 同埋踩到個女仔隻手 之後個女仔喺度大叫

希望真係炒車

張相我諗係煽嘅其中一環

煽..

踩到女仔隻手？

aps裏面的東西絕不能盡信。。

煙巴可唔可以占到相中人影呢張相個刻嘅情緒係點？ 例如平靜還是驚慌？

Gay巴 煽的出現係有利我地嗎？

不是

屌...冇用...個個淨係推推推，根本冇人願意去研究件事真確性，
咁樣嘅心態好容易會被對家利用

我有入，覺得他們很可笑

聼聞有啲係堅

單純少少似 望炒車同嗰張相係假

認同。發圖嗰個人咁樣淨係發圖，咩資料都唔提供，然後張圖個女仔又露齒，絕對要懷疑佢死咗未。

Btw知唔知圖中女仔下落⋯？

硬係覺得aps有mon post,好似佢地出左張相，就叫人搵之類，真係咁神通廣大，點解唔即刻話到俾人知生定死，到4大巴感應左無事喇，佢哋就會話其實炒車⋯⋯對佢哋好有保留

姐係其實我地唔理aps就減少左被煽既機會

四巴 畀d 意見

關唔關 煽 事

咩group都一定有㗎啦

同埋彥霖啲料自從老豆搵囝之後好似冇乜新頭緒

唔好盡信aps
有真有假

反而tg 有 靈異gp 都可以參考下

...是哪個行動組嗎?

GAY巴
煽 同 沙盤推演 有冇關係?

果個因為變咗吹水谷 之後佢就改公海名 退咗

太多fake news 都係退gp 好d

原來咁多人48之後冇再出現

民記另外有講勇武有team入面有個人48之後消失咗 冇再出現

霖件事佢地都有唔同睇法
唔知係堅定煽

依家傳人權法今年過唔到喎

不過佢地搵個陣可能耐到我已經死埋

因為俾燒山燈完？

May or April

單野斷左架啦

諗起gay巴之前都比多隻字新巴解
楓 （唔知有冇記錯）
但好似無左下文

咁又唔一定要po出黎既

你啲frd咁差嘅

不過我成日都覺得先人真係會守護我哋既，試過心唔好既時候出現響我夢入面鬧我

拉

FOR EXAMPLE 老豆搵囝

班狗下下咁鐘意遊行前激一激

第一次覆
由報夢巴post開始追到開ac睇你地d加密
岩岩係facebook睇到

我覺得勁心寒

me too,入都無入，覺得有d嘢講到太誇張

希望我炒車

成日夢到個先人翻生
如果俾佢鬧應該會嚇醒

岩岩東九龍電壓驟降

616 根本係贖罪卷 好多港豬出個一日就幾個ig post 講咩香港是我家, 問佢咩係緊急法都唔撚知 所以200萬人大遊行根本無可能再現

你仲記得即係鬧得好深刻

我都follow咗，真係比起APS正氣好多

你入channel 定係個個都係discussion group ?

channel都還好 discuss group 好多“高靈人士”
不過佢地講嘅野，就唔好盡信，有時怪

有人話係馬來西亞定星加坡假圖

我反而之後做咗和理非，得閒就去周圍投訴聯署

我有追支援 無入行動

但我有fd以前唔講變到宜家會講埋一份，都有出過去

我就係嚇醒咗，不過個次之後好耐無夢到佢哋啦，可能心地無嗰陣咁衰掛

屌，d燈眨咗眨以為咩事

係啊，嗰陣心地唔好，有害人之心

我出面食飯都feel到眨咗眨

係唔係就嚟又要開新post,950幾啦

gay 巴開post 頭20頁都係留名

咁真係唔知，對於逝去既人講到咁樣已經令我好反感，唔太尊重死者既感覺

真Fc左炒車？

個page

咁都好d

記得gay巴之前講過電壓驟降都有啲野

咁快d去休息啦

關咩事，今日咩月?

要搶1001

煙爸又搶

聽講1001果個要開新post

我架

咁架咩
咁我唔搶啦

煙巴哥哥你開啦
我follow咗你，你開完我哋會識去新post

咁我都唔搶

搶左要開新post

我唔搶啦 我等煙巴開post

亂世中的淨士—求神、問道（3）

推～

Yeah 煙巴開咗
1001我哋照搶

一直單機出+1you are not alone

哇屌 1001未

搶1001啊

幫下手

101

1001